d學生鬥窮鬥慘post咁多回覆，到底連登有幾多學生哥？

樓主50後老屎忽

我10後

真